{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54193&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해이드레풀빌라"
    },
    "text": "当宿は広い空間と個人スパ、バーベキューが可能なプールを備えています。 また、素晴らしいオーシャンビューを楽しめるメリットがあります。 ホテル式アメニティと朝食サービスも提供されます。 宿の周辺には斗谷海水浴場と月浦海水浴場が4分の距離に位置し、西上旅客船ターミナルは5分の距離にあります。 喫煙と調理は絶対に許可されず、客室は2名基準で運営され、最大4名まで可能です。 追加人数は追加費用が発生し、予約人数を超える場合や知人の訪問は許可されません。 2人家族、2組のカップル、男女同室での宿泊の場合は入室できません。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 プールは四季折々運営されており、規模は4.5m x 2.2m、7m x 3m x 2.2mです。 水泳時は水着とビーチウェアを着用する必要があり、ぬるま湯の利用は事前予約が必要です。 価格はシーズンによって異なり、現地での支払いとなります。 バーベキューは電気グリルを無料でご利用いただけます。 ただし、最大人数を超える場合は、保護者同伴なしの未成年者、ペットの出入りはできません。 画像は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 情報は状況によって変更される場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "当宿は広い空間と個人スパ、バーベキューが可能なプールを備えています。また、素晴らしいオーシャンビューを楽しめるメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "当宿の周辺には斗谷海水浴場と月浦海水浴場が4分の距離に位置し、西上旅客船ターミナルは5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何時までですか？",
            "answer": "退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "プールは四季折々運営されており、規模は4.5m x 2.2m、7m x 3m x 2.2mです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "水泳時は水着とビーチウェアを着用する必要があります。また、ぬるま湯の利用は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは電気グリルを無料でご利用いただけます。ただし、最大人数を超える場合は、保護者同伴なしの未成年者、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのような形で支払いますか？",
            "answer": "価格はシーズンによって異なり、現地での支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "宿の利用条件はありますか？",
            "answer": "喫煙と調理は絶対に許可されず、客室は2名基準で運営され、最大4名まで可能です。追加人数は追加費用が発生し、予約人数を超える場合や知人の訪問は許可されません。2人家族、2組のカップル、男女同室での宿泊の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿の提供するサービスには何がありますか？",
            "answer": "ホテル式アメニティと朝食サービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 465
    }
}